朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程

快速整合

1. 有人出post 不滿「自己親人」死者自殺跳樓被人吹為義士，然後叫人3點去APM搵佢factcheck睇CCTV，唔想擺上網對「死者」不敬，據樓主講無人搵佢

2.有人質問條CCTV點黎？佢講係黑警比死者媽媽，再whatsapp 比佢睇，佢覺得要還死者一個公道先分享

3. CCTV最尾擺左上網

4.被其他巴打追問身份真實性，post左一張身分證，（朱植x，正正是死者頭２個字）證明自己係親人（呢點真係好怪！難道係兄弟？同名同姓？樓主但又無講清楚）

5.其後在追問其他疑點例如說話用詞不一貫/開post態度底下，樓主已消失~~

有巴打心寒覺得會唔會係黑警hack左樓主account 再出post！？
好奇心底下，我再起開POST樓主底⋯⋯
真係同死者背景有d似然後

1.搭1A巴士中秀茂平出尖沙咀，正正常係死者屋企附近
2.死者生前有情緒問題
3.死者身高同樣是178-179

推到開PO樓主出來解釋清楚!
仲有太多疑點
否則跳樓一事怪上加怪!!!!!

試問一個死左既人點會出post?
如果真係被人hack左account，出呢個post又有咩用意？

好不安

推

死黑警 不得好死

push

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

黑警殺左死者
拎左死者電話 強行解鎖
再用死者ac出post

佢個連登帳戶很可能已經被盜用。
另外請連仔check下出post嘅IP，再追查IP登記地址核實身分

推到連仔查

推 真係好怪
仲要潛水潛得咁快

如果係用死者生前部電話出post，
應該ip 一樣，有屍體就可以解鎖 iphone
連登app 唔洗打密碼就可以出post

又話親人要還清白
咁既態度

推 好鬼

Push

Tui

殺人填命
推

推呀

依個人由出post到擺片上網個語氣都超級怪
一啲都唔似親人

仲要強調唔係義士....好似叫人唔好再查落去咁...

@lihkg

希望佢會出來！
否則死者一定唔係自殺！

開post個語氣都好怪

睇佢用既表情同語氣
點睇都唔似有親人死左既態度
邊有屋企人死左仲用得出呢個表情呀？仲笑得出？

但是點會跳樓前幾日蘋果報失蹤？然之後2日就自殺死左

不安

身份證個下就係核彈啦，唔係親兄弟但名前兩個字叫朱植

身份証個到拎到死者身份証都得

此地無銀

真鬼

要有英文文宣
要有英文文宣
要有英文文宣

915

香港人！915！聽日見！

「自己判斷」？
如果真係死者親人
老奉都再俾多啲證據證明啦
仲點會叫人「自己判斷」
睇黎呢單野真係有內情

屌你老母，睇番樓主個AC以前完全唔會用emoji 呢樣野，最奇怪係樓主係個post入面多番使用😂😂。

fc左死者有冇兄弟姐妹？冇既就真係死者張身份證

睇到好撚心寒，一樣要推上熱門！

鬼

一定有古怪！
同埋如果真係朋友/親人死左
絕對唔係呢種態度

915915915

警察都希機會攞到死者身分證

樓主自己講死者媽媽

即係證明當時用緊AC開post個位唔會係至親

屌

有冇方法拎到呢個account 持有人既資料？用咩網路公司？

拎埋部電話出post

如果死者電話係用指紋解鎖，咁就直頭唔洗hack

果張可能根本就係死者的身分證

殺人然後拎身份證電話出post

推。

癲過大陸搶屍

依家香港係 死人能証明自己係自殺

Pish

岩！所以一定唔係屋企人/親戚
講得「死者媽媽」就一定係朋友
所以可以排除係兄弟
但佢又點可以拎到死者身份證？

推，有無可能聯絡到死者父母問

回魂夜

咪講左bb時就識 同佢阿媽屋企人應該好熟 有死者身份證唔奇

根據黑警既智商，為左急於證明義士同佢係親友
直接拎義士張身分證出來

PUSH
A man name 朱植雄 has committed suicide. But we have discovered something suspicious about his death.There might be the police hacked in his account on LIHKG, posted " his last word" then faked his cause of death.

推阿屌

今日睇到個post都覺得好撚怪....

出嚟啦樓主

佢自己話係自己張身份證！！

諗起班禽獸拎住死者隻手指解鎖嘅畫面。心中不寒而慄

點會全香港冇人識佢 有冇人搵到佢屋企人

死左應該用唔到指紋
手機感應唔到的
但要強行解鎖 時間問題

咁就奇怪

連登無pm，點叫佢現身？
成件事好有鬼

你係呀媽 個仔死左
唔keep住d文件野
反而比佢d朋友？（上面講左已排除係兄弟）
講唔通

好恐怖

父母親兄弟一齊住都未必拎到家人既身分證啦
仲要係外人

佢係話我張身分證

佢角色代入左係死者
呢張係 "我" 既身分證
即義士張身分證

似係跟本唔知連登有自己icon

一開始都以為無乜嘢
今次好大可能係黑警做

個acc 主人開過post話自己係肥絲 同埋同阿嫲一齊住

屌，呢下可能真係潛行為！
唔比你講都冇留意到

真係有鬼

推！！！

今日去過apm既人見過係咪肥絲?

pish

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

請連仔 check 下

會員#1662771 喺8.31 晚上十一時開始到9.2號期間， 有沒有登入過連登

同對比下此用戶同平時嘅活動pattern 是否吻合 （例如8.31之前機乎日日online 但之後就停止）

如果係用死者acc
呢點又唔太match

一聽到有CCTV係手都好奇怪

睇post有人覆經過見到佢，之後佢回覆係 “屌你”
冇啦啦鬧路過個位

浪費時間

今日一睇到覺得好撚奇怪，
自己親人死左仲咁有心情為佢澄清真係自殺？
仲叫人出去傾下偈..?!
古撚怪

佢之前係另一個post既留言
個態度都唔似親人死左⋯⋯

[img]

咩意思

召喚會員Gelatine
其中一個當時3點鐘係APM有見到樓主嘅人 有冇影底樓主嘅相？
樓主嘅真實身份好重要！

有d人係好易燥底 性格既野唔評論 想知真相

肥絲叫朱植x ?
第三個字叫乜名可以 match 到

推推推

但佢又有d post話自己係連登仔 又17x
好亂 可能只係佢個時9up / 共用account?

又影唔到正面
又影唔到佢跳果下
搵隻狗扮有幾難

唔知講左未
還清白post樓主用iphone啲emoji
追哂佢以前啲post既留言都無用過
同埋想問下有幾多人上連登會用依啲emoji呢？

實在太多疑點

留意返佢#2之後就跳到#4，
我估果陣#3會唔會係肥絲大隻comment，
然後佢純粹覆緊肥絲大隻，所以先話左中右都學過

5ｐ、港女、popo 3選1

好寒..

你話我黑心都咁話
影住側背面冇野證明到cctv個紅褲男子係死者本人，而且睇到最後cut左，冇全片加埋電梯cctv證明唔到d乜

用死者電話出post?

好似話有5個休班警
係事發地點?
會唔會佢地偷左個電話黎用

又影抵左死者既身份証

所以佢扮係死者既家人

睇到呢度覺得似係毅進仔作風
人地建議佢咁做
再俾埋完整合理嘅原因
佢就agree然後跟住做
post個Id card同cctv出黎

有冇人識佢?
如果有可以知佢有冇兄弟

好得人驚 推

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

求連仔做嘢！！

佢開post叫人去yo佢
呢句都唔似係出自有親人過身既人把口

邏輯中晒……

有冇其他死者朋友出黎講下？比多啲線索

黑警死全家

死者會唔會係831其中一位失蹤人士-墨綠衫肥仔

有追post都覺得好怪
佢完全想帶風向 話死者冇發過夢 唔好再探究落去
會唔會被捕/私刑嘅時候已經解咗鎖取消埋touch id
依家用緊死者ac開post

就算有兄弟都證明唔到開post個人就係朱植雄兄弟
有人問佢條片點黎 佢竟然話係死者媽媽傳比佢
自己老母又點會用第三者嘅稱謂？

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

屍體唔可以
無論touch id or face id都唔可以

［死亡恐襲］
9月14日：早前秀茂坪邨秀義樓發生23歲失蹤男子跳樓事件。警方證實死因無可疑。但有居於該座的居民發現死者無可能跳到樓架，個窗開唔到大。除非拆個窗，而且好難捐過去，個窿得360x300咋。窗外左右兩邊牆身無其他窗，更加無可能單位跳出黎。

fb: 生於亂世2.0
呢個好肯定是被自殺，你放埋條片自爆笑大人個口。有沒人識佢，呢個真核彈！

料我俾晒?
哩句野我成日聽到差佬講
“攞左料未”
“哩單case咩料”
“齊料未”
“拎晒料未”

安已不

睇咗幾次個post
個語氣真係好怪
同埋已經排除咗「親人借AC」或者「共用AC」嘅可能性
因為如果係嘅話，都一定會係title/內文開頭講清楚
而且依家好多人質問佢果陣
佢已經潛咗水，冇提供更有力嘅證據證明自己嘅真正身份
似係有心隱瞞真相

希望係我諗多咗

有人話死亡時間一日之內 仲可以解鎖

召喚連仔

原post稱呼「親人」係「死者」
會唔會太陌生啊

推到識佢嘅人。如果有人識事主立場, 或者8.31/9.8失蹤！雖然蘋果話家屬9.9報失蹤, 但是狗上連登扮家屬都可能, 搵蘋果有咩奇

救連仔check ip
同location
如果係狗署開post
=中晒

成件事好不安

有樣野唔明
假設係黑警殺左佢
再用佢account扮自殺
咁點解條cctv真係影到佢自己開天台門？
定係有黑警指示？
定係開門果個根本唔係事主
係班黑警著相同顏色既人扮？

單嘢震撼程度不亞於當年嘅藍可兒事件

都係

細思極恐

條友D對答好似平時差佬先用嘅說話「料我比晒」

最後一段鬧人死全家既語氣十足十藍屍

推！

被自殺，支那果套已經全面引入到香港

好撚似

如果真係親人邊會咁既語氣

條片根本證明唔到係咪真係佢

好大機會被殺

但問題係點解要用死者lihkg account... 唔直接搵個另一個冇關係既？
其他都好合理推斷被人盗用

揸住隻手指到夠熱就開到

有沒人識 朱植雄 佢做咩, 背景如何

好大機會係朱植雄喺9月9號應約係天台相見某人 (極可能係兇手)
然後係9月9號至9月11號之間遭遇不測
最後於9月11號被人將屍首置於天井位置
如果可以搵返完整嘅CCTV就可以睇到到底朱植雄上天台之前有冇人比佢更早上咗

可能係an 機

屌你老母死黑警 作文都作好啲啦on9閪
話你毅進仔實係講得冇錯

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

屌你老母死黑警

推 起佢底都知佢個語氣同以前啲post完全唔同，一個人會唔會突然叫翻啲狗做差佬？

check清楚

推到置頂

Exactly

唔想用p牌？
而原先個account係黃，講出嚟嘅嘢可信性高啲
況且死咗嘅人唔會告發自己account俾人盜用

唔好推呢個未FackChect 原POST有圖個位置好似跳得到。

偵探片有情節係引人單獨上天台傾野
CCTV就有種去自殺嘅感覺
我直覺係 一個去自殺嘅人腳步唔會咁輕快
推

五個休班警係另一單 唔好撈亂嚟講

五個便衣極速到場

真是越來越黑暗

有無人 懷疑過條片可能係假？

我見佢隻右手 好似無推落個紅色牌就開左

正常一推 應該會響 直到用key先可以停

黑警殺完人扮人家屬帶風向

好撚恐怖，係佢屋企人就搵記者拍片啦

我都覺成件事有d可疑

只係路過想講，中國人改名，老一輩會有中間字輩既習慣，我地堂兄弟姊妹 (由70-90後)，中間都係同一個字。

吓我睇返佢之前啲post
條友之前連登無用過emoji
依家用笑喊emoji wtf
正常連登仔實知連登仔唔中意emoji⋯⋯⋯好撚鬼

求真相

如果咁講，姐係其他好多手足都可能被自殺

lm

果條假ACC係話張身分證係自己
同埋話同死者由細識到大

姐係無血緣關係
要剛好一個人差不多名仲要熟到死左, 個死者亞媽收到片同你開心SHARE

同埋條友話會係唔知邊度公開放映死者自殺條影片,最後潛水無做到

屌 好撚不安...

push
有冇人follow

好撚懸疑

拜託連仔check 下

打字方式唔同:
1. 用iphone emoji 😂
2. 稱呼狗做「差佬」

仲有無？

幫推

推 屌你老母

推到林卓庭去查

條片咩都証明唔到

哇屌
起鷄皮

你會唔會稱咪自己兄弟做BB時由細識到大
689式語言藝術

人死左就冇電荷，touch id 電容式sensor
唔會detect 到

死黑警

嘩屌

有無人 懷疑過條片可能係假？

我見佢隻右手 好似無推落個紅色牌就開左 （正常要推個紅色緊急果個牌果個位先開到)

正常一推 應該會響 直到用key先可以停

覺得有可疑
但問題黎啦
點解唔直接流出段片
而要用"懷疑死者" AC 黎出POST放片?

諗唔明

黑警仲想殺幾多人

正都想講
咩都由識細到大
我叫我阿媽都唔會話由細識到大啦

藍絲搞事，開遮！

邊個話電話一定要有LOCK
大把人怕煩SET下拉UNLOCK

我亞媽部機有得用指紋但因為家庭主婦個指紋淺無SET過

因爲大部分狗冇腦

己打冷震...

呢度邊有人會用呢個iphone icon

因為大眾眼中死者無新聞價值
特登出又可能好可疑
由頭到尾都係連登/Facebook 認為有古怪
所以就係連登出post ？

就算指紋lock都解到
因為都幾大可能係他殺

Yo佢依下真係好造作
好夾硬扮年輕人咁
so far我未係連登見過人講yo依個term

先前幾單記者影到市民比黑警打到重傷消失左
有大量支耶人扮傷者家人/朋友報平安

但一起底就知係假ACC
一質問就棄ACC潛水

黑驚殺人拎lihkg ac

可唔名以叫連尼住查

推到連仔做野

都有可能只係純綷冇腦

推，
要求連仔協助查明真相，還死者一個公道

句光復香港 時代革命都好似格硬加落去扮自己人

有冇可能拉左打暈解鎖解密先再被自殺

推
强烈要求連仔協助查明真相，還死者一個公道

原post 仲要有成899個正評

唔係呀 ac主人係屌緊肥絲話佢打「左」 而唔係「咗」
但肥絲比連仔block咗 所以你會發覺個post reply #3無咗

幫唔到咩手 只能幫推

？

係喎
咁就更加有理由相信呢個就係死者ac

因為要制造一個「我就係佢XXX,而家用佢ac出post交代佢唔係咩咩咩」意圖去解釋叫人唔好懷疑
但popo以為咁做啲人就會順從「死者家人」意願等啲人唔去追查

朱義士，我們不會讓你的性命白白枉送

face id

但點解要用死者ac出post?
如果想扮死者親人唔係用第個ac仲簡單？

手足啲摩察力強到

條友狂叫人唔好叫死者義士
言談間係好憎恨反政府示威者

點會講咩光復香港 時代革命

條友堅係有問題

如果真係親人，一定憎差佬到傻， 點會出黎幫手解圍
何況親人要澄清點會用死者既野咁不敬， 開記者會咪得

死黑警全家不得好死

同感
順便推

有個位唔明，假設佢係狗，點解佢要叫人出黎睇片，而唔係連登自己放出黎？ 想滅埋 想知情既連登仔？

係站務台開個post叫連仔？

黑警我屌你老母！

因為「為左貫徹factcheck嘅精神」？
依家有圖都無真相，個個都話要FC
流出片都會質疑係狗自己拍既
所以就話自己係親人，一手料？

Pushhh

留名

你岩 咁憎義士個term 點會講呢句

想提提大家一個超重要既位：條cctv片係見唔到正面架，根本肯定唔到係佢本人

好明顯係黑警拎撚咗佢電腦，電腦通常冇密碼，連登通常唔會登出，跟住開post引人出黎拉

想引想查呢單案的會員出來再事後誣告

如果發現有人接近真相就滅口

我真係聽未過自己人會咒自己人死全家

痴撚晒線

一定用iphone？班狗一定係義士死前攞晒密碼。

黑警殺人滅口，利用死者電腦連登ac出post引人出去比佢拉，就係咁簡單

有冇人會組隊上去推下天台門，睇吓有冇鎖到

拿 又咁諗
佢又最尾選擇放上網比大家睇
呢下既目的諗唔通

會唔會係屋企人共用acc?

愈描愈黑

我聽講話死者嘅屍體係好完整，係咪真

可能佢見無人去無人信佢
唯有局住要放上去？

管理處為咗安全一定鎖番架啦，無謂去俾人點相 依單一定係黑警殺人滅口架啦

種種疑點都覺得似係狗羅左佢電腦扮親人黑警死全家

如果係屋企部電腦呢

幫佢地解下，可能佢見到大家都係度質疑緊佢既身份，而有強烈聲音覺得佢交出CCTV片先證明到佢既身份。代入返佢地既智商，佢地因此PO 片唔難理解

SOURCE？

當係'我討厭政治'班港豬,都係對示威者無感

全香港伯一見義士兩字發顛得popo同深藍

佢話張身分證係自己既
應該下意識代入咗死者
其實張身分證係死者既
身份證得家屬同狗拎到
但態度用字都唔似家屬
而條片都證明唔到啲乜

話事話 向另一方面諗
831死咗人 班狗要處理
之前幾日內好多單自殺
如果全部係太子出現過
就好明確表示有同通點
所以會唔會為咗擾亂人
制造啲唔關事既自殺呢

有key 就開到 而且唔會響

如果狗有key 開左先再拍片 或者 一直無鎖到

只有新user 😂

😂 你老母

佢其實係玩花式
一早就諗住段片放上網

有冇人搵到佢屋企人

40樓跳落黎單屍體好完整，五個便衣喺現場極速出現
睇過啲類似嘅嘢

Face id只要開眼就解到
屌...仲恐怖

不安推

cctv 係9/9?
即係佢跳完兩日後先比人發現, 有無可能???

引義士出黎再搵方法套料，抽後算帳

831

似係依個
仲要起埋人連登用埋人地ac
佢原po仲會稱狗為差佬...

屌 好不安

都潛撚左啦
係幫兇

疑點:
打字語氣同以前完全唔同
起底舊po與死者資料相似
擁有懷疑死者身份證
聲稱係死者親人睇住死者由bb長大
但喺死者離世後開po仲用笑喊emoji
一口咬定死者一次夢都冇發過 講明死者唔係手足 唔準再推懷疑企圖滅聲 話係尊重死者
對於831，義士等詞彙極度反感 屌人老母 叫人死全家
咩人會對 831 義士 手足咁反感? 自己參透下

推到有真相，還死者公道

痴撚線.....起咗雞皮

好可疑

其實佢影張身分證出黎叫朱植X
咁應該係兄弟關係
但佢自己竟然係聲稱係由BB睇到佢大既關係
而唔係聲稱係兄弟關係
一般人一定唔會咁

推到連仔睇到

#Chinazi

連登app 係可以set 密碼登入，未set 嘅快啲set 番

有冇諗過唔係「完整片段」？
我以前做物管、有間公司俾人淋紅油
我要由佢地係邊到入黎》幾時做野〉邊到離開都要cap哂cctv查清楚 cap埋timeline 做report 同交俾有紙要求拎cctv record既popo
一單命案會唔會用7秒既cctv去解釋成件事就話冇可疑咁兒戲？仲未計事主先踪幾日

最後想講關於自殺
我細個去完街市返屋企有同座自殺, 成條屍散開

連日自殺的屍體實在太完整
通常一到二十樓就要好似搵7龍珠慢慢搵

點會打”😂”
連登仔點會唔知呢到唔用emoji
拿不勒斯以前都唔用嘅！

無端端鬧人死全家，約人出嚟睇fc好撚可疑

睇到呢度唔撚使講
一定係俾黑警殺撚左再被自殺
屌你自己親人死左 咩原因 咩動機 你唔講
淨係不斷係咁講「佢係自殺架，拿，CCTV」
一D都無關心死者既感情

食屎啦黑警 殺人如麻

天氣咁撚熱 臭都臭撚死

點解見到個post screenshot的時間係2018年？
未理解到發生左咩事。

呢個某程度就係樓主唔係死者兄弟嘅證明
如果係兄弟就係自己老母啦 點會稱呼 "死者媽媽"

朱義士

哩兩點極可疑
連燈仔係連燈點會用emoji
加上佢之前啲post都唔係用emoji

推
天網恢恢疏而不漏

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

假如我係死者親人，條屍11號發現，你比條9號cctv 片我， 點都唔會收貨喇

連仔，人命關天
有冇可能查到

雲海對以單野有冇興趣

好撚不安

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

求follow

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

對比緊2018年嘅拿不勒斯同依家開po嗰個好唔同

親人死左係「笑到喊」？
好撚明顯係黑警所為

推到連仔見到

點睇到係黑警hack左account

push 有咩可能叫人出去同佢睇段CCtv 公開cctv有咩問題 最多咪打格仔 點解唔公開？

推到有真相

屌 一定要推上去

仲要跳樓一定好大聲

4唔明 假設真係popo
點解會post死者身份証

親人死左都笑喊樣
心情肯定好好啦
所以一定係狗扮

推到上報/議員睇到

佢仲開左個post
鬧其他人 話再叫死者做義士就要死全家

推 極度不安............

連登仔點用emoji
仲要grammar有問題

用得呢啲emoji 多數都唔係上開連登

有冇機會係黑警同伴扮野

朱義士在天之靈
要保佑大家幫你搵出真相

又關事…

同埋我再查返新聞
死者跌落個位對出就係樓梯
應該有好多人經過，要等2日先發現到？

連仔求下你Check下個ac🙇🏻🙇🏻🙇🏻

佢話係自己身分證
可能想要「朱植」呢個connection

主要係以前一直冇用

唔想開新 account
P牌冇人信
用返死者果個可以扮係親人

好撚心寒 屌。

呢個究竟係咩位置點解跳樓可以跳到落去

屌你老母死黑警 樓主會唔會係831其中一個

唔出就係幫兇

聽日銅鑼灣見！

有無人會去現場睇下？ 如果係被殺

條屍點放落天井 ？又可以無人發現

底層d窗有無比人做過手腳？或者有無空嘅單位

推到連仔幫手查ip

係 想扮成死者兄弟增加說服力
但偏偏佢嘅留言又證明咗佢唔會係

話「bb識到佢而家」
親人點會用「識」呢個字

亦可以睇到佢入去後有冇出過嚟

黑警真係做多咗

兇手係朱植雄嘅熟人/本身住秀義嘅人？

下晝睇apm post已經覺得好撚怪
好似完全唔關自己事咁
一個親人死咗會唔會咁講野？

可check埋gps同埋出post地點座標

我諗黑警可能無ac
開新ac又P牌
所以就拎死者ac出post「澄清」

莫非真係黑警

cctv完全認唔出係同一個人喎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

同上次搵人扮自殺果招一樣

引真義士出現再用海康威套系統點相

連仔幫手查下

推 好心寒

不如解散警隊。引入國際警隊。

之後先用法律 限制重組的警隊吧!

佢屋企人話死者9月9先離開屋企，之後失去聯絡報警失蹤，所以表面睇可以排除831

睇落有陰謀

要真相!!!!

哇屌 好彩連登仔女觀察力好

凌駕晒法律基礎，全個香港政府部門都配合，想hack真係話都無咁易

痴撚線

好寒

有可能既
回埋之前果個: 都有可能

on9

cls 推

黑警一句無可疑已經撇清唔到關係
絕對有內情
一定要還原真相 還義士朱植雄一個公道！

連日各區都有示威

朱義士掩護平民走時比黑警行刑式暴打而死
再偽裝自殺

不過佢打正字就幾貫徹
「嘅」、「啲」、「嘢」
舊po新po都一樣

惟一解釋，係拿不勒斯同死者唔熟
大家都叫朱植X, 一係同父異母兄弟，一係堂兄弟

當然都可以話黑警出post前起左拿不勒斯以前d post
學佢講野方式

你應為果啲係真嘅「屋企人」？

死者泉下有知希望會嚟搵阿sir你

連仔

甚麼有可能兇手就係朱植雄朋友／熟人

但其實有人闖入天台 保安唔需要去睇睇架咩
9月9上天台 9月11先發現？

咁撚恐怖

黑警可以取得死者身分證

唔止點相咁簡單
而係出post人既目的同背景好令人心寒
就算連登仔真係炒車
但一個死者既親人會唔會講野冷血到咁
「再講義士死全家」 啱啱先有親人過身.. 會唔會太惡？
叫人去搵佢睇片 又用埋啲笑喊emoji
真係痴撚線
一係心理變態
而家睇埋細心巴打分析背景
心都寒撚埋

老共黑警不得好死

兇手本身都係秀義人？

其實正常墮樓明顯死亡都反而唔收得工
因為20幾樓起計碎得勁恐怖同彈到好遠

唔係對死者不敬

係條屍實在太堅固

推到連仔出黎check ip

睇佢啲post confirm 係黃絲

推呢個

巴打係叫聲稱親人開死者身分證喎，所以其實o個位親人係po死者身分證，而唔係自己身分證。
但無啦啦有死者身分證都好鬼

屌好撚恐怖 推

死黑警仆街冚家剷

要查既巴絲交代好比朋友先
唔知會發生咩事

堂兄弟或者叔父果邊？

就算係 都唔會見外成咁

推
連登仔係唔會用emoji
一個上開連登既user點會用emoji

好不安
其實佢咁好大破綻
如果有巴打查到死者冇兄弟姊妹叫「朱植X」
咁佢就gg

但好少個名有兩個字一樣
最多姓一樣
當然更合理解釋就係根本冇親屬關係

見到好多巴絲話個acc俾人Hack
其實黑警人都殺得，拎埋你部電話解鎖其實唔難

係都會用「由細睇到佢大」

搵人report to 連仔

以下推論純粹假設：
朱植雄9/9前已經死左(原因可能831/新屋嶺/其他)
黑警為左製造假象係9/9拍段cctv
然後係11/9將死者被自殺(跳樓)
黑警再用死者手機 身份證收起
扮做死者朋友 解釋自殺原因
係連登再次製造假象以作釋疑

有都冇用 真係兄弟又點會用 "佢媽媽" 稱呼？

似

屌有冇人識佢？

一定係狗黎
依家無所不用其極

好撚恐怖

Push.

岩岩到認真睇返原post
佢話係自己身份證

回魂

佢原post寫話由死者bb就識到依家 好奇怪 無直接講關係

呢班人可能識死者

好可疑
要查一查

如果係自己身份證
又係叫朱植X
但又稱死者母親=佢媽媽

1）同父異母
2）堂兄弟

就算9月9日跳,果日冇人聽到巨響? 隔兩日又可以係咁隱閉地方搵返.

咁唯一解釋佢唔係扮緊兄弟姊妹
而佢潛意識係扮緊樓主「死者」
所以嗰刻撻左Q
之後就潛水

毅進仔真係好撚蠢

真係好不安

一直都認定個ac係朱義士嘅
有冇可能唔係？

未送中都咁

Id都 可以假

佢潛意識仲扮緊死者

要有朱植X既身份證得幾個可能

咁爆

如果真係親戚關係嘅話
都好少會叫自己親人做「死者」

1.78米

據悉，該名死者疑是23歲朱植雄失蹤男子，他於前日（9日）上午離開其位於秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。他身高約1.78米，體重約68公斤，肥身材、圓面型、黃皮膚及蓄短黑髮。

住劏房長大，你問我答

#8 拿不勒斯 • 1 年前
但以我自己為例
痛苦嘅根源唔係窮
而係生左唔願養 老豆自己有另一頭家就唔理我

所以窮人唔應該生仔
心理條件唔足夠都唔應該生仔

有冇可能個ac唔係朱義士㗎

Ip睇唔睇到

段片又係好詭異
9號朝早嘅cctv 但11先上報話跳左
追問樓主就話跳左但兩日先發現
真心咩 跳崖就話姐 係邨度跳都要兩日先有人發現？

死者舊post 有講佢老豆生左佢就冇理頭家，
有二奶？ 同父異母？

Pushhhh

連仔查下個ip

可以追post睇返大家推論

有冇提失蹤前嘅衣著

冷靜

如果係黑警扮

原因可能係朱義士根本無兄弟，一扮就會俾識死者嘅人拆穿，而黑警無可能短時間知道佢有無表兄弟但又要扮同死者有關，所以一直用曖昧字眼。

佢話要證明死者無發過夢並非義士
要還死者清白

點解講到有發夢好似等於有罪咁？

back up 咗未？？

希望炒車...

721
811
831

有冇當日消防講講條屍有冇古怪？點跳會sip係嗰個位2日無人發現？天氣咁熱....

其實呢幾日好多自殺，呢單點浮上面？

呢句真係好奇怪

屌 真係愈睇愈心寒

有人喺秀義樓拍埋片 疑點重重

有無機會搵到佢親人

同埋跳樓條屍無變成一件件散開都奇怪

我睇返消防搬條屍0:08-0:10
仲好似好完整咁

秀茂坪就算凌晨都有d人，仲有跳樓聲極響，一跳完包好多人知，邊可能9 號推天台門，11 號先發現？

就我所知，同一個家庭姓名第二個字有機會用同一個字：死者朱植雄，樓主朱植X

但照樓主所講佢同死者關係未必係直屬：
1. 黑警俾片死者媽媽，媽媽再俾片樓主
2. 由bb睇到死者大

由2. 得知樓主如果係俾死者大，如果係直屬關係點解唔直接話係死者，如果唔係直尋，中間字同死者相同真係好少見

陰謀論：黑警開post，張身份證係死者？

呀～～ 死黑警 又唔做野 又唔讀書
呀～～ 點解可以唔道歉 害人地仔女
呀～～ 我行街俾啲黑警恐嚇 全家仔女都喊
呀～～ 死黑警 我無罪架 點解要搞我呢

Push!

PUSH

唔多信 點蠢點柒都唔會用死者account澄清啦
你話黑警hack左死者真正既親戚（兄弟？）我都信
用死者account開post澄清會公信力大啲嫁咩

佢係話自己既身分證

真係完全唔make sense
但樓豬已經失左蹤
最後仲用一個根本完全睇唔出對死者有同情心嘅語氣講野

pisj

想幫推

唔好講笑 真係勁 鬼

真係好撚不安

你哋班暴徒同我入曬嚟

點解唔查得 正常都好想知親人愛人突然放棄自己嘅原因 除非有人唔想俾你知

成件事都好鬼
尤其是cctv 片同身份證

係親人 但用死者身分證 證明自己？

可能性唔大
語氣、用字完全唔同人

連仔查ip

咁應該唔會由BB就識

我都有留心到個信封應該係還grant loan?
都符合死者背景（無乜錢可能要借錢讀書）
23歲岩岩開始要就還債

佢真係好on9 我以為係死者身份證啦 咁一切都講得通
點鳩知佢補多句話係佢自己身份證
屌佢老母係咪on9 愈描愈黑

黑警比片死者媽媽
但樓主之前話從細就同嫲嫲2個人住劏房
從嚟點睇樓主嚟個ac唔係死者嘅

成個post 都超級古怪

check ip呀連仔

不安,

佢好似想人地覺得佢係死者哥哥
邊度得知佢用死者ac出post?

好鬼
ㄧ定要推

果個肯定係黑警嚟
朱生屋企人好危險

其實係咪朱植雄未死 死嘅係另一個人 但用朱植雄身分死
而拿不勒斯就係朱植雄

好撚可疑

903

唔被開post都冇人猜測死者係連登仔，個ac係死者
疑點爆出係因為「死者朋友」send po咗張身分證引人懷疑

同埋係人都知P牌仔開post冇人信

所以有合理懷疑黑警就死用咗死者ac開post帶風向

推啦 冇腦黑警捉自己蟲

推到連仔check ip

本身仲想約人出apm睇cctv片 最後無人理佢先upload左上黎

btw 希望推到真係有屋企人出黎澄清

推到check ip

Sor 自膠左 無追哂Po

好恐怖
我要真相！

家下無人會信
肯定連家人都俾黑警威脅

有狗負評
連仔可唔可以check 埋邊個負評

所以樓主係嫲嫲

勁痴線

屌佢老母 死黑警
真係好撚恐怖
殺完人然後再用死者ac再扮死者家人話死者係自殺
完全無人性道德可言
如果做佢屋企人真係會好驚

黑警嚟個ac揚左
唔會再用

同意 我真係唔撚明除非有合理啲既原因 如果唔係我真係會懷疑動機同大家既智力

屌 一定係班黑警約左死者上天台 做一個証據話死者上過天台話死者係跳樓自殺 一定要有果幾日既cctv查出真相呀！

打錯係 就手*

同父異母兄弟
無咩感情，所以叫佢「死者」？

最好拿不勒斯自己出黎澄清下

推
推
推

''黑警比片死者媽媽''係佢自己講,可以係吹出黎

咁點解要用佢本人account 唔就咁開個假account ?

屌 之前仲有d 離奇意外
又有人帶風向話識死者
話係佢朋友

會唔會佢9月9早上離開住所呢個資訊已經係錯誤

未必係家人親眼見佢離開，而係有所謂街坊或保安話見過佢。

再者，佢9月9日朝早呢個返工時間離開，佢唔見咗一陣家人即刻發覺唔妥同日報警 ？就算夜晚無返嚟食飯都有可能會諗電話無電，有緊要事返唔到嚟等等原因，理論上唔會咁急報警。

大膽假設，

9月8日晚朱義士可能已經無返屋企，而等到9月9屋企人覺得唔對路所以無辦法下去差館報警。而報紙所得義士9月9日朝早離開住所資訊係由政府或黑警提供，所以照報。

所以義士可能9月8日有去美領而最後返唔到屋企

唉

成單嘢好能鬼！

1. 用死者親人嚟稱呼自己已經有d怪！
阿哥就阿哥，細佬就細佬，家姐細妹都可以。點解講到好似係“第三方代名詞”用語咁。

2. 條友嘅說話語氣好不以為然！仲俾人感覺無乜傷心同失落感！自己家人如果真係跳樓死，正常人都唔想回憶返當刻嘅情景！跳樓嘅CCTV點解仲可以叫人主動搵佢鑑賞識別呢？！

3. 張ID得頭兩個字(朱值X)，完全不能夠證明佢同死者有任何關係！否則全部頭兩個字係“張家X”，“陳嘉X”都可以話自己係某人嘅親人！

絕對有理由懷疑佢根本係狗畜！刻意引導輿論方向！

會唔會佢哋都知條片有破綻(日子係9號)
所以叫人出去睇 諗住即場睇未必會留意到咁多details
點知冇人上當 最後唯有夾硬放上嚟

同意
依家黑警風向狗揚左2個ac

好不安......

要查

如果係咁 ， 佢就預左唔會好多人睇到（改變唔到大部分人吹緊既被自殺可能性） ， 唯一解釋到就係想捉想了解件事既人

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

同埋留意返 ， 樓主被人質疑之後就冇上過水

咁就一定要煲大佢

個人推測，
原樓主 朱植X 表示細個時，
佢老豆已有另一頭家冇再理樓主，
可能有一同父異母兄弟朱植雄。

而原樓主表示細個已同呀嫲相依為命，
迫左5、6年劏房，
即好大機會個老母已經唔在世
2018 年先上公屋，搵人係彩虹區踩滑板

所以先話係死者老母send cctv比原樓主，
識得但又唔係親。

所以原樓主唔係死者既機會好大

我都覺得有機會

跪求連仔幫手

呢個真心唔合理
有咩人會對義士一說咁反感

所以係親人但冇感情，仲可能連累到原樓主，
所以要出黎澄清

佢地應該唔可能係同父異母
當事人有講過

即係死者出世先過同父異母兄弟，所以排除同父異母兄弟關係
而且有條友個老母搶左你老公
你會同佢個仔咁friendly keep住來往？無可能
所以只淨低堂兄關係

一樣

好明顯係黑警作為
屌你老味死黑警

死黑警咁撚陰濕

推到連仔查ip

重有嚟個ac都鬼

lm先

成個連登就冇人識朱先生同其親人？？
講真 咁多單自殺 死者親人點解唔出聲
一定係因為狗做左野威脅親人先可以冇聲氣

呢個一定要追查到底！ 佢用得上網一定有得留底！武😡

1. 黑警唔知道佢有無阿哥細佬妹，驚一講一被識佢嘅人拆穿。

2. & 3. 根本就係黑警扮緊同死者有關係，用死者ac 上連登搏人唔再查。因為如果連登無人追落去，班Facebook 五毛就可以帶風向話 死者家人係連登澄清咗啦，請尊重死者之類，收埋Facebook 日最先覺得有可疑嗰班人聲

絕對有理由懷疑係黑警假扮死者出post

Agger
原post快撚d出黎講兩句

連仔 出黎呀！！

搵佢屋企人出黎？

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

金田一

擺明條友身有屎 潛水潛咁耐

無錯！完全認同！

推左先

係咪秀義樓地板？

咁要搵下佢有冇兄弟
如果冇兄弟就好撚恐怖

朱植x都可能係堂兄弟同一個輩份
所以稱呼做死者媽媽

不過點都好個原post都係怪怪哋
死親人仲用笑emoji諗起都心寒

Grant loan會要十年內還曬
即係本身開post個人都唔大得去邊
但應最少>大過死者一年
23+1=24歲
Grant loan還10年，23+10，應該最多33歲？
即24-33歲內=1986至1995年出世
智能身分證換領，1986年出世按理已換新身分證

即開post位堂兄1987至1995年出世=24-32歲內

好撚怪
佢應該係同死者好close嘅人
如果可以去認屍，好可能係親人
但係從佢咁文字對答中睇唔到一絲佢對死者嘅感情，非常冷冰冰
唔單止，好似連小小尊重都冇
咁close嘅人一定唔會咁
上網留言嘅人好有可能係冒認嘅

好撚心寒

原樓主會搭101 巴士，會經彩虹，
但去秀茂坪轉213x 都得。
哩條線索並非決定性

個樓主出黎解釋呀！
好L 心寒呀

睇佢d comment都睇得出佢對連登仔有敵意

連仔真係要幫下手

唔撚係掛

grant loan有申請過延期還款嘅話
成功定唔成功都會將還款期extend到15年
之前屋企有事申請過

係咪係時候加第六大訴求，清楚交代一連串自殺失蹤事件

重申一次 無可疑

有可能真係佢親人 但佢親人係藍屍 唔想人知佢屋企係義士
咁就用佢電話同電腦上連登黎開po
起返樓主底唔似會係憎義士既人 憎到要咒人死全家
好明顯比人偷AC

好恐怖
點解今時今日香港會發生啲咁嘅事
殺人要填命

想俾多個疑點畀大家
原post樓主一直有上開連登嘅習慣
要影證件證明自己 不嬲都會寫埋會員編號
但係佢淨係好hea寫名就算。
但偏偏就係

Push ar

嘩屌
黑警死全家

Cls

如果要出死者ccrv片段，根本就唔駛用死者個account出，表示係一手料放出嚟都可以
而家咁做係好古怪

其實最怪係佢講星期一跳星期三先發現屍體

香港咁撚多人行嚟行去
跳樓都可以隔兩日先發現？

殺人填命呀

咁用個「左」字呢點又match

好撚鬼 咩事！！

仲有 佢CCTV影唔到啲乜 段片我話佢係靠窗睇風景亦得 CCTV唔完整

製造自殺證明

最尾個句多左 anyway push

冇人有影到嚟條友相？

"拿不勒斯" 同阿嫲兩個住 無兄弟姊妹

好可怕

有冇可能一早已經計劃殺依個叫朱植雄嘅男子

9月9日捉走佢 再喺9月9日揾人身穿白背心紅褲走上天台製造死者真係自殺嘅假象 9月11日再殺死朱生

簡單d嚟講 條cctv片係真 但入面嗰個唔係死者

佢po左身份證

解散黑警！

推爆你

用得連登咁耐，點會唔知一用就比人屌呢
起底睇返佢所之前的post ，好多都無用，但有個post 証明拿不勒斯係用過同識用架

推
被自殺！

原樓主仲會搭1A,但1A 會經彩虹，
冇決定性

問題係
死者到底係咩人要黑警咁樣去掩飾

推 黑警冇嘢做唔出

屌好撚恐怖

個人推測

哇屌
推呀 唔可以比手足死得不明不白

佢po果個聲稱係佢自己身份證
但佢舊post話同阿嫲兩個曾經住劏房
老豆一早有第2頭家唔理佢
所以唔大機會會再有兄弟

再者點樣解釋佢語氣唔同左？
曾經係黃咁快變藍？ 仲要人死全家？？
你岩岩死左屋企人都唔會咁講啦

唔明 但照推

真拿不勒斯會用”” 唔係”😂”

仲有用emoji ar!!! P 牌先會犯的錯誤黎架
搵到post 原樓主2018年一月已經用緊連登emoji 架啦
點會突然改變左架

但佢話係自己身分證

改左習慣呢個好鬼，真心鬼
P 牌都唔應該犯的錯

係我建議嘅，我一睇都打個突

有冇人知係咪其他失蹤人口警方都會咁樣出篇新聞稿嚟尋人

點解要用番受害人ACCOUNT
貪就手?

我諗今次爆左出黎，mon post 狗都一定見到架啦

連仔有無得check ip?
開呢個po ge ip 同之前既ip
一對就知

屌 心都寒埋

ac之前講過"有啲"

呢度用"有點那個"
一年之差 可以改變習慣
不過佢一直都用開廣東話出post

"動不動"

"軍士" 我懷疑佢想講軍師 士同師拼音相同

起底post講"狗"

呢度用"差佬"

哭笑 唔知真冷血定扮 以前都用開連登表情

我想話CCTV只係知道佢上天台
有無人約過
有無人跟尾無人知道

連仔！

好想推
大家記唔記得之前有警9扮保安既事
其實可能啲警9/國安已經滲入晒屋村大廈
跟蹤義士返屋企

死左親人仲有心情特登上連登澄清 仲用😂😂
成件事好鬼

似係死者生前用手機影落多過即日影 sfo 係學生資助

Agger，堂兄弟都有可能，但樓主個笑喊emoji好令人心寒

推 好令人不安

痴線 真係好大分別

推呀屌 痴撚線

diu 而加見到😂 都覺得好心寒....

仆街有啲心寒

有無記者會報？
我記得d記者好鍾意係到偷post...

睇到毛管戙...好不安

隔離post 講到：

有位死者朋友見過死者WhatsApp lastseen係10號晚上，不過唔知係咪本人，只能肯定10號一定「有人」用過電話

但原樓主又講到死者9號就跳左樓，自己去埋認屍

咁邊個講大話？？

秀茂坪街坊表示:
明明無嘢發生但係附近點都會有一架籠車+衝
利申: 琴晚落山見到

咁恐怖

有返咁上下資歷嘅連登仔都知連登唔用emoji 除非佢第一次連登開post

From User 林志偉(警犬) #20372

秀義樓跳樓義士

#374
師弟 唔好被最近一連串事情搞到自己失去理智 死者同我地幾個好fd同學由中一玩到畢業 佢有精神病 出事前一晚 仲有人同佢whatsapp

#643
唔係我同佢WhatsApp 係另外一個fd
10號晚 晚上十點係最後上線時間

#644
不過之後有人打電話俾佢 無人聽 本身以為佢無帶電話

-------------------------------------------------------------------

From User 拿不勒斯 #166271

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

#402
講埋啦，星期一朝已經跳左，星期三朝先發現
我有份認屍，放左兩日，所以屍身有點哪個

所以求大家俾佢抖下，thanks

其實如果唔係會員眼利條友扮鬼扮馬再放埋CAM應該隱瞞到
再搵TVB 話示威者偽造死亡消息屈政府

天網恢恢

比差佬殺左再偷電話扮野

推到俾死者安息
黑警無一個無辜

要狗比cctv你根本無可能幾日搞掂

跳樓可以兩日先發現到？

好明顯係唔同人

好可能係831死者

連登神探全面進場

太子站肥仔報平安嗰個留言，標點輸入都跟831前有異

張身分證比人攞咗？

打朱植雄 全名FB搵 個Ac仲係新 疑似有人專登放上去 定死者張相預知俾提示大家 睇完icon 心都寒埋 定係有人玩野 ？

再諗清楚
死者老豆喺死者細細個就有第二頭家唔理佢
而佢同阿嬤住，即係死者老母都係唔理佢死者(或者係一早唔喺度)
咁照理佢由細到大嘅監護人同緊急連絡人係佢阿嬤
認屍都應該係佢阿嬤，點會走個死者媽媽出嚟

再者，如果係同父異母嘅兄弟or堂兄弟
至少應該係同死者同輩，唔會係個"媽媽"嘅親人而有連絡
即係佢同死者唔係同一個阿媽生，應該唔會有連絡
就算有，死者係個"媽媽“唔要嘅仔(先當"媽媽"在生)，講真即係唔理佢死活，點會為咗同佢平反係唔係義士呢啲事而攪咁多嘢，去搵黑警畀條片"媽媽"再send畀同父異母嘅兄弟，仲可以知道死者電腦/電話/連登acc再留言，真係好怪

會出現咁嘅情況，好可能係出文者根本唔清楚死者嘅家庭狀況

愈諗愈多疑點

因為已經比人攞咗身分證

請努力找出黑勢力的犯罪證據，把他們都供出來。清算

有冇人留意到 個信封係政府信封！！！
info@wfsfaa@gov.hk
我唔信咁岩會攞正政府信封證明樓主身份

極心寒

睇得電視多
以為最危險的地方係最安全

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

呢單野真係有古怪

好撚心寒

而唔係「由細睇到佢大」

😂😂😂😂

連仔幫幫手

唔好求其搵個人上天台就話係死者ok?

一黎無樣
二黎個天台唔一定係個棟
三 可能過多五分鐘就有個
唔係死者嘅樣出返黎收工
但cut 走左

好撚可疑
推呀
連仔幫到手就幫啦
還手足一個清白

😂😂😂on99

連仔！！！！！
樓主係站務台開一個po叫連仔睇下會唔會好啲？
一日咁多個熱門po佢未必跟得咁快

睇到個心好唔舒服

每一個報平安既都有可能被hack.....

cctv右邊個mon係10號中午？星期二？

白狗故意留低線索？

安己不。推到有真相

屌仆街好似真係
10 JUL 2019
9號失蹤 11號被人發現跳樓伏屍

但10號就檢查CCTV???

831
被自殺

死者有帶眼鏡 cctv個個好似無
定我睇錯

借student loan好似又唔係好關事

屌 真係wo
11號先發現屍體

。

核彈

不過9月係Sep

問題係果個樓主已經潛左水

唔係JUL係 10 九月 2019

搵唔到個fb喎

Sor 睇唔清係JUL定九月
各位幫手睇睇

因為唔洗p牌 屌尻黑驚死全家

唔知點解諗到d好恐怖既野，會唔會係佢被自殺後，比人拎左個電話冒認佢親人出post

打句 光復香港 時代革命 想補飛

呢個唔知係咪死者FB?

好鬼
似係真被自殺case
popo唔想人討論扮家屬 拎哂‘證據’岀泥
但點知自己露岀馬腳

唔係JUL
係九月

真係10 九月,2019

清楚係九月，第一個唔會係J字。

好恐怖 推

Please backup all the information

可能仲有好多疆屍acc都唔定

個icon 係無穿衫 而有雙手 拿住棍 好似被人追 呢個fb有可疑

連仔係咪可以check返樓主acc 註冊e-mail係咪，從而可以搵到email所屬人士嘅真實姓名。
推到連仔睇到

開多個post講？

連仔要真相 可以check下嗎

完全解釋唔到！

9號失蹤 11號先被人發現伏屍
但10號就已經有CCTV係手？？

開多個post喺站服台

站務台*

佢都好有可能係知內情嘅狗

應該話cctv係9號，條片係10號拍，有機會9號已經有cctv

Wa~真係被殺

其實有可能殺佢之前已經逼佢解左鎖......

但點解佢要專登上連登catch attention

個兇手一定睇緊個post 831真相

9號唔見 10號狗去睇CCTV?

合理懷疑9號出事
10號/一早有popo混入扮保安（以有先例
處理cctv
當以cctv去計時、事住失踪24小時>家屬報警
3小時就咁快去睇cctv?

一係就管理處發現有人上左天台 所以影低for record 但10號先黎影低9號嘅 可能性唔高

另一個就係10號popo影低呢段 然後就棄屍 11號就扮收到call去處理

死黑警！

我講到1999sor
意田係原樓主10號已經拎到CCTV得知死者上左天台
正常家屬一定會有進一步行動
但竟然無！
而第2日先由街坊發現伏屍係一樓平台

CCTV既出現更肯定原樓主既可疑

會員#林志偉警犬都有啲可疑

秀義樓跳樓義士

#327 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主麻煩係站務台開多個po同連仔講
就咁推po未必召喚到

露了露了

想洗底但人蠢 真相會越辯越明

原樓主冇講幾號拎到cctv，不過你既推測都合理
本來個cctv都好奇怪

屌，我就假設佢真係有自己推門條片，但宜家係的窗令人跳唔到出去嘛

我又假設真係佢親人，咁佢一撚定係好憎死者覺得佢有精神病，好厭棄先用咁嘅態度講野。衰到

推 心鳩寒

好恐怖 想像唔到 尼隊恐佈組織 一日唔受到制裁
唔解散重組

香港人會點 仲點可以安心

右邊個mon係秀雅路遊樂場
秀茂坪邨保安，無理由睇埋隔條邨嘅公園

應該係popo電腦

最大問題係如果10號已經有條片，肯定去派人巡查
無理由要11號先接報發現

屌中伏

推到樓主係服務台開多個po

痴撚線架死黑警

好心寒

如果保安
所以右邊，無理由係保安電腦

黑警... 依家見到佢地都想嘔

住劏房個po 佢話自己係巴

如果個位「親人」無講大話

咁請巴絲查下死者有冇親戚係做popo

堂兄弟姊妹，勁唔熟、又唔喜觀對方個種

應該係男人

所以肯定係死者acc
單埋cctv 日期 再加埋口吻 係咪已經唔洗查 肯撚定係被殺

如果呢個拿不靳斯唔係死者嘅acc
而係死者嘅"親人"
先唔講佢嘅行文同之前完全唔同，同埋根據佢留言發現佢同死者一啲特點相似
只以佢出文嘅動機嚟講，已經好古怪
就佢嘅留言睇，佢同死者關係唔好，睇唔到佢對死者嘅尊重同關心

死者係唔係義士呢樣嘢，對一個同死者關係唔好嘅人嚟講根本就唔重要，會唔會為咗咁冒住畀人點相起底嘅風險出去觀塘搵人認佢

重點係，認到佢三點出現喺觀塘又點，對佢同死者有關係呢件事上面係一啲作用都冇，因為根本連登仔係唔知道佢同死者有咩關係，見到有個人都冇同，咩都proof唔到
佢叫人三點出去認佢只有一個目的，就係想話畀人知拿不靳斯=/=死者,拿不靳斯未死
而點解要證明呢樣嘢就真係一個好大嘅疑點

如果睇番之前咁多巴打搵到嘅線索嚟睇，原來嘅拿不靳斯的確係有可能係死者
咁而家呢個拿不靳斯所做嘅事反而係令到人更加確定[拿不靳斯=死者]呢點

推
好恐怖

連仔有無可幫到手

仲有表現到對義士手足咁反感
最後又加句光復香港，時代革命

非常不安

wa diu

pish

死者住係將軍澳同彩虹之間

推

還死者一個公道！

但仲有個可能性係 班狗 10號搵到cctv 知道死者出現左 但搵唔到 個時就影低左俾死者家人

但都解釋唔到點解要用死者acc上黎開po 仲要把口咁撚衰

重點在於拿不勒斯係唔係死者acc
必須召喚連仔fc

但就一定唔關831事既

你地班仆街連死者ac都夠膽用 睇下你地幾時仆街死

原拿不係有時有啲痴線嘅毒撚

新拿不好撚串嘴

唉 好心寒

手土

段cctv 有冇可能係好耐以前既片？

「料」依個字，老鬼用多
你地後生仔好少用

推 黑警殺人

黑警殺人

就算當有同父異母兄弟
如果老豆有第頭住家無理死者
咁死者又點會同個「兄弟」由bb識仲要好熟？
家都唔理嘅老豆會成日帶個細仔見大婆一家？

Cctv有日期 寫到明9號
你話俾人改埋放上黎就難d
即係要管理處配合埋

但肯定就係d狗 10號影左 所以有呢條片

一定係黑警！ 細思極恐 必須跟進

睇返朱植雄公開左既相同身形，明顯比cctv裡面既人肥，同埋睇cctv既日子，係10 Jul 2019，p圖p漏左？

但咁樣只係證明到拿不勒斯講既野好撚冇說服力，話唔定佢貪得意開po撚連登仔都冇話唔得架，證明唔到朱植雄係被自殺

但最撚奇怪真係佢po張"朱植"既身份證相出黎

10號中午揾到cctv，你會唔會唔揾下天台跳落去會到邊啲位揾條屍？

然後等11號要接報先知有條屍喺度

班狗應該想先偽造一個cctv嘅證據
然後ok先拋屍

諗多兩諗 又未肯定死者係被殺。。。。
只係上黎放cctv 條友身份好可疑 點解要偷死者acc放上黎 仲要講野個格衰到咁撚野
藍絲屋企人定狗呢

張身分證仲要同死者頭2個字相同
超級懷疑係死者張身分證！

點呀

推呀屌

仲要show埋張身分證？

Push push

點解搵唔到條屍 我都唔識解釋
但如果真係9號先失蹤 真係屋企人報警 咁就一定9號前未死 另外 如果係偽造cctv 咁應該係去追究保安 confirm返先

好撚心寒
推到連仔做野

盜用 拿不靳斯 嗰隻狗好可能係發現朱植雄屍體嗰五個CID 其中一個

各位有份參與謀殺死者嘅黑警
佢好快會嚟搵你哋

If 假設 真係佢親戚係藍絲
冇腦咁放哂d野上黎 為左証明死者唔係義士 都係有可能咁on9

但如果真係狗貼上黎
單係咁樣已經肯撚定係狗殺 如果唔係就係偷死者財物上黎講 後者唔係身有屎都唔會咁做

已經可以排除係藍絲親戚，因為親威唔會有 10/9 嘅片

我唔係話條片係改過
而係狗9號揾人扮死者上天台
然後狗再用調查失蹤嘅名義自己拎返cctv
再cut返出嚟

之前開過POST 話有狗 但係 呢篇就用差佬

十級可疑
有冇記者會跟進

都真係有可能係狗 個時影到傳俾佢屋企人 不能排除
首先呢一刻 一定要知 係咪真係9號失蹤

Cctv 10號影到唔代表到d咩 只能更加証明係死者9號前未死 但點解10號影到都咁撚蠢搵唔到條屍呢

如果呢單野可以打開缺口，砌底埋差佬僅餘既誠信，太子站同新屋嶺既事件，市民就無責任再去自己搵證據，全部都可以先假定係有黑警份

之後手足有咩升級行動，都會有理有據

所以真係要佢屋企人先知 係咪9號先失蹤 唔見左死者

唔係話唔信你，但樓主你由死者bb開始就識佢，即係你大過23歲，然後你又申請緊學生資助 (wfsfaa)？

然後你又係叫(朱植x)，但係又叫死者媽媽(外人稱謂)？

加上親人死咗2日你地先發現？ (09/09 > 09/11)

加上你對"義士"充滿敵意，言談間只有對"義士"嘅嘲諷同不屑(你仲post得出笑哈哈emoji都幾好嘢)，唔似親人剛剛離世。

我有理由懷疑你係hack咗人ac，想cum鑊，但係未作好劇本就出post，結果露出馬腳嘅死黑警 。

必推

大大力推！

同我睇法一樣
"媽媽"嘅出現真係好唔合理

報失蹤嗰日已經畀人殺咗...

推 連仔

如果係問狗既就根本哂氣
冇實質證據之前 呢d純推論難以令人信服

召喚 連仔

推到有source

依家黑警做乜都死 好多人都信有人死
一定好後悔嗰日唔俾記者入去

呢個真係有用
係可以成為可靠證據
連仔幫手

死黑警
殺人要填命

咁樣又解釋到點解語氣咁西？
媽啊好亂

呢單唔肯定講真
其實香港日日自殺差唔多咁多人

但係831就肯撚定有事發生
到呢一刻都冇cctv 已經唔洗講其他野

解釋到佢有機會講大話
因為推測緊死者根本冇媽媽
何來媽媽send條片出嚟

關於報案嘅時間

現代人嘅生活，你好難話半日唔見咗人就話佢失蹤
上午離開屋企，同一日就認為佢失蹤報案

雖然報失蹤唔需要等24小時
但同一日就覺得佢失蹤到需要報案

法理上無錯
情理上有問題

唔係呀 if 真係同父異母
咁樓主冇老母 死者都有老母

要知係咪真係屋企人報 好簡單者 班狗冇咩可能偽造到報警呢個証據出黎

但以今時今日班狗做野既效率 係咪真係咁好人 10號就去睇cctv 搵死者

所以我之前 comment 講

話9 月9日上午離開屋企係警方同政府嘅講法嚟
義士有可能9月8日去完美國領事館之後就無再返屋企，所以家人先係9月9日晚報警

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

好鬼

其實..假設..
唔係黑警殺ge
會唔會係個真殺人犯係度玩野
香港除左黑警，都好多痴線佬

仆街黑警！

um但乜嘢係報警嘅證據？
報警好難會有證據而且無辦法偽造

即使交出報案證明，報案紙定錄音呢啲可偽造嘅證明都證明唔到啲咩

應該報案有cctv影住係屋企人？
當然 點都係屋企人出黎講最好 但一黎好似傷口上曬鹽 另一方面 出左黎都會有人話佢地收左錢or 被迫出黎講

我都覺得係咁

報警係唔係真嘅已經好疑惑

真係好撚痴線

仲話咩yo下佢

好恐怖要推比全世界睇

身份證同電話，可以係殺人之前就偷左
雖然好憎黑警
但..唔排除係真殺人犯
約人出黎睇cctv係咪想殺多個呀

係邊度聽到，9月8日被捕者係警署聽到？

好撚假
句光復香港做多咗

仲要假設真係報咗
唔好講今時今日既黑警
以前都會耍走你話等48 小時再嚟過報啦
何況係依家既黑警
見到失蹤人係後生男仔
仲會第二日(10號) 即刻幫手check CCTV?
成件事唔合理

召喚雲海

報案唔一定到報案室，電話已經可以報
如果最後出咗個cctv出嚟，係都要去報案室嘅

ummm
好難相信無改時間

推到連仔出手！！！

愈睇愈諗起舊登 柚木 巴打......

所以都係佢屋企人先証明到成件事

佢口口聲聲話屋企人無出過去
想唔想知仲有意思咩？人都死左啦喎

呢個真 班狗幾時做野咁高效率 定係死者背後係極藍絲 警察世家

係囉冇啦啦彈呢句出嚟jm9
此地無銀feel

「拿不勒絲」係手足
————————————————————

From：［交通台］69車站、龍尾、交通集中討論

-————————————————————

From：國際特赦組織已核實警方過份使用武力

-————————————————————

From：光復屯門公園遊行 6/7

-————————————————————
最後一次留名（唔肯定 有可能睇錯）

From：（認真建議）機場，唔好拍手歡呼，唔好嗌香港人加油！

————————————————————

請樓主整合

原樓主舊post話同呀嫲相依為命
假設原樓主=死者
根本就得呀嫲一個家人會幫佢報失蹤人口
老人家未必識上網睇新聞
淨係可以單向聽黑警講發生咩事
所以連係咪9月9日家人報失蹤可能都係黑警自編自導

愈起愈心痛 手足rest in peace⋯
對唔住等唔到同你一齊見到香港重光嘅一日 請安息

P牌推唔到睇到好心寒
我覺得時間點係
9號前就死左
再搵人扮死者上天台
10號拎埋cctv （好可能嗰度根本就唔係保安室）
11號擺好條屍

一定有問題，d 毅進仔急起上黎作d 野係咁上下。 一定要查到水落石出！

ummm
其實無任何嘢可以證明到

除左由議員去葵義樓拎晒9月8至10號嘅cctv揾埋專業人士證明未經剪接同拉長嚟公開核對

同上面條片揾唔到任何一個地方唔同就可以考慮吓信

好多可能性
可能好似上面巴打講咁 同父異母兄弟 但又一樣咁高
又或者就係阿嫲唔識 俾左其他堂兄弟 但名頭兩個字可以一樣咩 然後都係藍絲好憎連登仔

最後就係狗拎死者電話上黎 用意係咩呢

警察連死者電話都用埋
真係壞事做盡

9號前死左呢個可能性 真係好低下
因為要証明到係假屋企人扮 實在太易 太on9

好痴線....

你秀茂坪邨保安室邊可能睇埋隔咗個曉麗苑嘅秀雅道遊樂場

下面仲寫住b zone
無理由係保安室

個兩隻狗仲強調佢無發過夢，明晒
本身都唔信，所有野夾埋真係無得唔信了

黑警，你地望下後面？

係，失蹤要夠48小時班狗先會受理。
如果只係一日，無理由可以報警

有錯咩 只要搵到事主屋企人 真係出黎講話9號報左警 就已經唔係9號前死左

樓主可唔可以整理下
目前所有疑點？

睇到好撚心寒

九月

其實呢排咁多單可疑既自殺 有冇人組團好似私家偵探咁 整理返哂每一單

同埋點撚樣證明到屋企人有無抗爭過

如果屋企藍絲嘅都唔會講去過邊啦，有上拿不靳斯個ac 有屌吳克儉，有關注狗亂拉人，點睇都係自己人

依個推測最合理！

而且仲揾左個user扮死者朋友upload啲偽造嘅whatsapp 對話嚟幫口解釋想合理化件事

痴撚線 咁既態度先可疑

佢話係天台落
有冇人fc到天台位置個天井係點

好大可能係9月8日美領被捕者

屌你老母痴L線

推 呢點好重要

屋企人9號報警唔等於9號朝早見過死者

好黑暗呀！！！

至少要記者會，公開出嚟露面
然後比200萬人睇吓有無人識呢個人
到底係邊個

拿不身份因為虛擬所以有疑點
揾幾多個人用虛擬身份作證，都無可能叫fc

但如果有個人出嚟，200萬人揾唔到呢個人有其他身份，就唔同講法

篇新聞係咁講最後見到死者係9號出門ma

最慘呢位巴打得一位親人，仲要老人家黎
有冇現實識佢既朋友

屌黑警老母真係好撚恐怖
一定要畀全世界知道發生咩事

仆街死黑警仲唔斷正

只係報導佢 9號朝早離開住所，但未必係屋企人見到

連仔不如做下野

唔通係講緊個cctv

有新POST
再重新整合所有資料

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

希望查到真相

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

要更加小心 被滲透就唔係拉人咁簡單

諗起柚木果單....

種種疑點都指向
樓主好大機會係死者

組團就唔會咁易好似柚木咁
又或者下次被自殺就係偵探團... 無限loop

咁卑鄙

我地唔會明D藍屍個腦諗 可能佢真係狗又係死者屋企人

依個要推

正常一個人親近既人走左 正常會好sad... 仲點會郁啲叫得出人死全家

好難先做到親人走左都咁既語氣
我有親戚係死黑警 佢走左既話我都未必用到呢種態度喇

疑點一：一次發夢都無發過，新拿不係點知架？新拿不就算同死者日日住埋一齊都未必可以確認

續疑點一：稱呼死者媽媽做死者媽媽，過於怪異，如果日日見，唔應該稱呼咁生疏。所以無理由住埋一齊

疑點二：新拿不話睇住死者大，但佢拎住學資處
信封，無理由大得過23歲死者好多。頂多同齡大少少。從幼年開始相處

續疑點二：舊拿不，住劏房之後先上到公屋
拿不肯定唔係同死者一直都係鄰居關係

續續疑點二：新拿不貼身份証，名都係朱植x。難以相信咁唔普遍嘅名都有得撞。張證唔係死者的話，就好大機會係親戚。咁先會係唔係鄰居嘅情況下成日見。

疑點三：
舊拿不住址同死者太似
1.搭1A巴士中秀茂平出尖沙咀，正正常係死者屋企附近
2.死者生前有情緒問題
3.死者身高同樣是178-17

4.拿不嘅活動範圍喺彩虹

理論上都應該會接觸埋將軍澳

而彩虹到將軍澳中間係秀茂坪

疑點四：cctv
新拿不話狗send比死者老母先再傳比佢
右邊屏幕寫 10 九月, 2019 星期二
懷疑片段拍攝於10/9

而右邊屏幕位置係秀雅道遊樂場
同秀茂坪邨隔咗一個屋邨
如果係屋邨保安部電腦，你本身秀茂坪邨長成咁未免管太多
好可能係狗屋入面嘅系統
條片應該係狗屋入面影

但無論點，10號有cctv的話
無論係保安定狗都無可能要到11號先至接報揾到條屍。

宜家有黃既會叫警察做差佬嫁咩

疑點五：
新拿不講嘢語調同舊嘅唔同

屌你老母 恐怖分子

Mon post狗
唔好望後面

講得好

仲有一個疑問
朱義士話自己住劏房

不過都有可以係呢段期間上左車

先假設「拿不勒斯」呢個account唔係死者本人
呢個account出過post提大家有狗
取態上應該都係自己友
但個post佢出黎澄清話死者比人話係義士好唔尊重
我覺得係自己友既話點都唔會用呢啲字眼去形容
同佢個取態好矛盾
連仔會唔會可以check下個ip

連仔 求你check下「拿不勒斯」個account註冊人係咪死者

點解CCTV冇左跳果一下
一睇就知假

認真呢？岩岩死幾分鐘，應該解到架嗎？

殺人填命

連仔可以check到ip 可唔可以認人

Lm

安已不除非有回魂夜

有此地無銀既feel
9月9日cctv証明唔到9月11日跳樓

起唔起到底佢(懷疑死者)係邊度翻工

唔好用指紋解鎖呀

可能因為貪順手，而且個account唔係P牌，諗住俾人起底都唔怕

假設1，"親人"用死者"拿不靳斯"acc出post
根據死者之前提佢自己嘅事去睇
媽媽呢個角色極可疑

假設2，拿不靳斯=/=死者
佢態度大轉變就變得可疑

根據假設2，有可能令到樓主180度改變嘅可能性只會係:
拿不靳斯係死者同父異母嘅哥哥，佢畀老豆拋棄，所以當佢一直都唔鐘意嘅同父異母嘅細佬(死者)被大家捧佢做義士，佢覺得呢個人唔值得被人升格，所以態度會改變得咁勁

但睇番
我係死者親人，佢仲係BB就識到佢依家，但同時我知道大家好關心有人被自殺呢件事，佢唔係被自殺，佢一次發夢都無去，何來被自殺，所以我想還佢一個清白大家有懷疑係真係好正常，但嗰啲動不動話佢係「義士」，甚至「831義士」嘅撚樣，你哋咩居心你哋自己知，你哋一定冚家剷，死全家
會用還清白呢個term去講一個唔想佢上神枱嘅人係唔合理
亦如我上面留過言，唔會為咗一個自己唔鐘意嘅人出觀塘畀人認同起底，仲要被人認呢件係冇意義嘅事
所以我認為我上面假設2嘅推論係唔成立

再加上行文改變呢件事
態度改變不等於行文改變

結論:使用拿不靳斯嘅個acc嘅人唔同咗可能性好高，亦提高咗假設1嘅可能性

連登仔就會明點解答埋右呢個答案比你
肥絲出既都唔識

推撚到連仔查

有無可能可以check 到其他報平安既人。。。。

cctv 冇用
要睇埋前後2個鐘有冇其他人出入先得

人命嚟㗎
連仔幫幫手查

動機係叫你地唔好再查落去
天網灰灰

cctv証明唔到係佢本人

好似有手足話過 當時路祭係冇親人或者街坊去拜祭
咁出post者何來親戚可言？

爆左acc，會用手機定電腦入

極不安 痴撚線

a

黑警偷哂死者既野用

堂兄弟唔係應該叫死者媽媽做伯娘/姑媽/嬸嬸/姑姐？
叫做「佢媽媽」就唔係呢種關係，印象中樓主未潛都冇澄清->勁可疑
同父異母都可疑，會唔會關係咁好send 片俾人哋個仔？關係好又會唔會用笑到喊？

仲要用「😂」
連登不嬲唔用

死者一點尊重也沒有，還要盜用account, 做法可恥，下賤，不能接受

要還朱義士清白呀

無可能係藍絲親戚
呢個ac主人本身係深黃
點會突然間變成藍色？

佢話條屍三日先發現，大佬嗰度住人嘅，會3日？

啲人一日都聞到臭啦

同條友開post出發點好奇怪，佢畀我感覺係覺得畀人叫做義士係侮辱

好明顯黑警係廢老用錯，想用😭，但用咗😂

Cls hk

不能不推

推呀！希望連登各位勁人可以幫到植雄義士！

cls 推上報

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔喺咁恐怖嘛

Push ah Diu

推新POST!

求連仔幫手

推。

上去

推 真係好撚心寒呀

有班警察毅進仔 人又廢又要威

真正嘅樓主已經死左 班扮仲要扮佢黎報假平安
係驚我地愈黎愈發現更多被自殺案
我地每一單都要關注

好撚怪

仆街⋯⋯ 連仔幫手呀

查佢ip
有冇朱植雄朋友可以解釋下佢家庭背景？有冇兄弟姐妹，父母狀況點？

你點影的.

5.其後在追問其他疑點例如說話用詞不一貫/開post態度底下，樓主已消失~~
其實呢點已經可以證明了

香港而家既警察政府真係好撚恐怖

樓主有用過emoji 不過親人過身仲會用笑喊真係太詭異

push
如果可以整合埋其他「被自殺」case一次過出post，post去Twitter Reddit 度畀全世界知而家有重大陰謀，9月初多名港人失蹤及離奇死亡，但我地嘅執法機構話死因無可疑，不調查，證明香港人有人身安全威脅

真係泯滅人性，如果係真的話班狗不得好死

pish!

推爆，PUSH

我昨晚瞓唔著，成腦都係枉死嘅手足
今日又炒蟹 好辛苦
幾時沉冤得雪

b

有英文文宣未？

PISH

推...

新聞冇特別提及屍體係唔係完整
但張圖睇落去似係完整

推阿!!!!!!!!

求下連仔幫手check ip
我要真相呀

如果我係黑警
1. 我唔會蠢到用死者account黎開post, 開個新acc都好易姐
2. 我唔會影張咁引人懷疑既ID card
3. 會直接post片+打得清清楚楚，根本唔洗約人出黎
所以我懷疑，果個post既樓主係一個識得事主既人，知道某啲野但又唔敢講，所以入咗事主acc(或者唔係)，專登打篇咁詭異既post，曲線叫大家幫手查落去

「我唔會蠢到......」
毅進仔點解被人叫做毅進仔？

Push again

Tui ar

p

推！！！！！！！一定要水落石出先收手

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

一定俾狗盜用

有機會

最可疑 點解個fb張相好奇怪 係死者死前擺定先 定死後有人開新ac黎玩野 張相的確令人心寒

屌你老母仲推咩..
人地朋友開左POST了